［遍地開花］富士山頂同香港加油

雖然曙光出現之前係至黑暗，但曙光必定會臨到，香港人加油！

影完相記得整番走佢

唔好搞人地鳥居